連囝唱歌好好聽😍😍😍😍

來全情 go go go go go

Ching快d走牙
班友喪架

連囝唔系狗黎

連仔皮開肉裂拉

連登多得你依種低質會員

認真。。黑b好好多

佢入咗黎啦

轉chord核凸到呢

狗隻手係冇咁靈活

黑b是匡智會歌神黎架，梗係唱功唔差啦